comando ejecucion povisionamiento en devel
ansible-playbook ansible/playbookdev.yml -i ansible/inventory/hosts

comando ejecucion provisionamiento en produccion
ansible-playbook ansible/playbookpro.yml -i ansible/inventory/hosts

NOTA: aunque creo que solucionado, puede dar problemas con los permisos de las llaves, para ello ejecutar
chmod 600 ansible/keys/provision_key
chmod 600 ansible/keys/prod_provision_key.pem
